港女著成咁走去行山...

搏出位既野

More plz

笑死 真係行山果d一定包到實 又曬又多蟲

呢d博上位者

太over
完全無美感

番號唔該

露哂都唔多呢下弊

想曬得平均啲姐

點解我次次行山都撞唔到呢啲㗎

秋蚊開大餐

咁先正

中間個頭咁恐怖嘅

全部都係雞

似菲傭

容易除
打野戰

行山就著長袖衫防蚊防比啲花草刮親

身材唔靚 平時都好少運動啦
無乜線條

冇蚊㗎咩

咁嘅身材都要露？

似玩完水

Mosquito: it's free real estate

個vanies cheung係菲律賓人??

3件豬扒

連登標準行山裝束應該點

你見到有紋身都知咩事

根本女人物化緊自己

冇身材冇肌肉無線條好核突

如果有山賊點算

咪奇怪囉 行山唔係著長袖衫式者加件風嬲
防蚊或者防比啲花草刮親好啲既咩

好撚核突

蚊：

點都係長袖衫防蚊防風啦

無美感？
直頭核撚突啦

好心啦
幾個都唔靚
唔好影響市容好冇

啲公仔終於可以見人

又玩上世紀戲名呀，竹林深處有排x，

無線條唔得 得個瘦字

行山通常著好薄既長袖衫 下身最少都運動短褲

泳衣+鞋去行山

正

博上連登 佢而家成功咗啦

好似av 個d 羞恥play

到宜家都唔明點解要除衫行山，除左惹蚊之外

咪撚貼上黎鞭啦 連登仔
多d 女著成咁去行 不知幾好

拉

呢個係咩黎

唔凍咩

個山賊一條J 唔夠滿足咁多個閪

山賊腳軟落唔到山

睇你就睇啦

Tinder見過佢

臭雞

人地打卡咋

哇哇

背面都認到

咁著嘅話 行高少少個太陽出一出就曬傷哂

咁都叫無線條

差對黑絲

ig

連登仔會行山？

右上角：chicken

我係法官大人一定判你地作假證供
收監一星期另加打滕三十下
靚同線條好主觀
依家唔係一言堂唔比人地提反對既睇法
但係你貼親香港女仔連登班毒男一定搵到野彈
Angelababy 又唔靚
Janice Man又唔靚
kama又唔靚
A-Lin又唔靚
諸葛梓岐又唔靚
周秀娜又唔靚
動漫Maggie又唔靚
E-Cup baby又唔靚
Anjaylia又唔靚
香港妹帶大眼仔，一個二個 大眼仔，呸
台妹帶大眼仔，一個二個好似盲左咁 好正
台妹冇樣，佢地會讚有波
連波都冇，佢地會讚有靚腳
香港妹有樣，佢地會嫌人冇波
連波都有，佢地就會話人冇靚腳
你睇d連登仔
無圖就跪晒要睇圖
變左黃蛙又瓜瓜嘈
睇o左就扮晒野話條女普通，好差
係度嫌三嫌四
人地夠索又話人對波無E
人地波大又話個樣唔掂，隻眼細
人地有樣有波又話人把聲難聽，卜野一叫就慘
人地樣樣都有又話人mk．．．咩化晒妝唔好睇
人地打扮多少少又話人mk．．．著到成隻雞咁
好喇好喇，到搵到個完美o既又話人ps
屌你老母！除左識話人做雞之外仲識d咩！
你班仆街根本連女都無得屌呀！
上連登就扮撚晒大少，乜春都唔屌
死翻去現實就見到舊肥豬肉都扯旗
成世人連女人都未摸過
慘情到要日日對住AV打飛機
晚晚係Patreon同d人妖娘娘調情
唔好講話比欣宜你地屌唔屌
我諗比個中大email你地d毒男都成班餓狗搶屎咁搶住屌呀黃小姐呀！

我真心唔明 咁撚多蚊蟲同花花草草 着成咁去行係做乜
唔好同我講話去曬 撚有人行山係為曬黑
講到尾都係為打卡出位

有無ig

女？邊撚度有女？
野豬就見到幾隻

認真唔凍咩？

咩終於姐，之前一直見既人唔係你姐

G持港女 大家唔好咁保守

野外露出

山賊

兩個炸，中間果個我阿嫲果賓賓黎，佢話今日唔比佢同啲老友去玩佢唔撈

報左漁農署未

野外中出20連發

除到咁都可以完全唔吸引可以拎去人道毀滅

上半身冇咩問題，大把人都係咁行，通常都係加件風嬲，行行下太大汗除

下半身出哂事咁樣其實好危險同好麻煩

不過我諗佢地都係影相先除嘅姐，未見過人著到咁由山底行上去

點解ig唔見張圖嘅？

鬼佬除晒上身行山：型棍
港女著到咁行山：會比蚊咬 唔知搏咩

咁秋涼下身都著到咁

Btw IG女個樣有啲似猩猩

值得鼓勵

邊度黎？

個樣成個賓妹咁

呢d純粹呃like 行到去先除衫影相
影完又著返衫

野外狙

無乜奶

其實有幾多連登仔會走出間電腦房出去下行山

佢地係打卡位先除 平時途中多數瑜珈褲加sport bra 上身風褸包住

咁撚樣係行山

山狗

而家興著泳裝行山

無問題 女為悅己者容

沒波好撚慘

咪on9，影完相咪著返衫

扯甩條帶就可以直接上

想餵蚊定餵蜜蜂？

打野戰一流

打完張卡咪即刻喺袋入面拎返啲衫著？

同著住條底褲行山有咩分別

外國人滑雪都三點式

波叔.jpg

有咩問題，有得睇你就收聲啦

要曬黑應該曬太陽 唔係行山

露黎托咩 又無身材 無波無屎忽

屌美女郊遊游double S咪又係咁著
你班連登仔咪又係打晒J

lm

唔會好撚易走光？

肯定好大陣臭屎味

賓定港先

不知幾好

佢地去游水下話

佢同個孖生家姐都好似係有好勁臭狐既賓妹

呢啲真係雞

咩身材都無咁樣著真係好柒

雞

是但啦趁後生做吓啲白癡野都幾好

之前第一次行山乜都唔識，淨係著咗對綁帶鞋，長運動褲同埋tee加風摟，行行下好多草，我睇唔清路唔小心叉咗隻腳落個中空嘅木，淨係覺得隻腳好痛，後尾返到屋企換衫先見到隻腳刮損哂

個下覺得好好彩有著長褲

viu 都有啦，有咩問題？

岩呀 如果我見到當撞鬼算

連登仔標準答案

所以好明顯係樣同身材問題

唔明連登毒撚明明好撚咸濕但又要踩d女係咩心態
我自己好鼓勵佢地咁著呀，無咩問題，睇得我好開心

反而核突

大部分港女都係咁 着少d 博吸睛

撞到又點

除咗基本長衫長褲防曬防蚊防刮親之外，我覺得鞋都非常重要

利申：行過兩次山，兩次都係著平時做gym著嘅運動鞋，完全跣到行唔到

可能人地岩岩係玩完沙灘姐......

似賓賓

登仔都係毒撚我終於信~

行完澗出返大路~好出奇?大驚小怪~

此風可長

無波係要做d 出眾既野搭夠嫁啦

不知廉恥

臭

係博上位
但效果顯著

下次除埋bra同底褲曬 咁先夠平均

你都識講美女啦

人既問題

此風不可長

想點樣？

痴撚線唔驚比蟲咬

人地係去石澗浸完水先著到咁咋喎

除咗泳灘游完水附近行下山 例如半月灣

係香港行山冇見過鬼佬赤膊咁行
就算冇上衣 都起碼唔會好似港女咁唔著褲
最基本會著返面褲

成班賓妹咁
影響市容
收埋喇

Fit過好多連登毒撚

聽講荒山野嶺 無閉路 無天眼
千期唔好行過手多揸兩野呀無仇報架佢地

預到採花生賊就爽
有訊號報到警都無用

開post

雖然質素唔係話好得
但此風應該予以鼓勵
好過搞到要俾錢買電子雞買相

行山定游水

我喺港島行過超過十年山
真係見過唔少鬼佬同香港人打大赤肋行/跑山啵，尤其係赤柱峽道上孖崗山段路同埋港島徑第五段
不過連褲都唔著就應該無咩，頂多見過鬼佬淨係著住條泳褲走上山

又係哩條賓妹孖妹，又黑又瘦完全唔索仲想博上位，慳啲啦

先不論有冇波，個背薄到咁冇肉，明顯冇練過...

赤膊 sports bra 甚至三角褲行山真係戇尻
露晒肉俾蟲咬俾植物拮

想做愛

比蚊咬撚死

Lm

多左啦

係咪好似啲game咁 愈少布就愈高防？

咪就係有同無既問題囉
人地兩個女人有既野，個3個女人無

女人係咪天生露體狂尼

蚊 蜜蜂 針草
行開山都唔會咁著啦
依家個個都想出位

摟屌

左邊more plz

應該del咗？知道自己柒了

此風可以長

班臭雞轆落山啦

想屌

係山上面比人中出200連發再殺埋都無人知...

乜依家興著游水裝上山？

好心學下日系啦

好靚

不如淨著底褲 遮住兩粒LIN算啦

波我地冇架.gif

呢啲先係Yama girl

more

你地班人咩事
人地（自稱）personal trainer黎

好鍾意follow日系行山女
景靚 又靚衫 而且功能性一流
#登山好きな人と繋がりたい
呢個tag好多相睇

都係為左影相打卡呃like姐你估真係去行山咩

不知所謂

山雞

啲蚊呢

我對眼唔介意 , 著泳衣上山幾好 滿意

加埋有無C

拉

影完就換返？

高分過ekids

一陣唔小心跌到patpat落地整親有疤痕，我一定笑

好事嚟, 男人插住旗上山
遲D越來越少布, 潮流興, 班女焗住著 T-BACK 上山 , 除BRA 打卡
就好似泳衣以前一件頭, 依家要著三點式, 唔係比人笑

好應該重新拍過山狗

人地起碼著legging... 著三角泳褲真係唔知做乜，搏出位

巴打 你揾啲阿婆試下先，有我保你

因為人地真係行山，班港女純粹係上山影寫真博出位去威威

Cls 仆襯都收皮

你又唔叫學下歐美

都係 班港女行險啲嘅都屌晒鬼

日系養眼啲

影撚完相走啦真係行咩

根本歐美又好 日系又好
正常行山都係咁著
你有幾可見行山牌子主線產品係比堅尼？
上面有d 人話咩連登仔標準點點點根本反智

正面可能係ipad

黑色嗰條喱士底褲嚟㗎？

問下幾錢

邊條

鬼唔望佢地仆街

咁沙灘呢

我就唔信佢地夠膽咁樣搭車出市區

唔怕有蚊？

但對奶見唔到人

著底衫出街？

係咪joyce law黎

俾你睇又唔鍾意
有圖有唔鍾意
以後冇圖啦好冇
乜都冇得俾你睇啦
本地全部冇晒

正 此風必要長

食放題(啲蚊)

你個名

一扯條繩就扑得

咁樣行完應該甩晒皮又周身蚊咬...博黎為乜

男人齋著泳褲行山
會唔會俾女權屌呢

要嚟IG打卡姐
曬傷/比蟲咬/割傷晒就真

蜜蜂驚咩

黃蜂先恐怖
仲有要爬石嘅時候肯定損手爛腳

著到咁樣一定成身都係蚊爛

睇死佢地咪行啲一兩星家樂徑，點會刮親

扮撚哂野
收皮啦

勁多野咬

廣東人做雞有好多方法

直頭會追含啦

臭雞一隻

好貼切

如果男人除底褲影會點？
女人係性感男人係猥瑣

靚仔大隻咪唔會
吖叔報狗話你強姦佢都得

仲有人話佢地係玩完水黎咁著係正常

傻的嗎秋冬上水凍到痴閪線架喎
同埋咁撚曬仲咁著過兩日一定甩曬皮
我玩kayaking著浮潛泳衣都曬到幾截色

山賊:求財only

一兩星都有蚊架

又入番黎

毒撚冇掂過女真可悲 直線曲線都唔識分

有得睇就靜啦

似菲律賓。。。大家休返條褲先，小心J錯

下 城門河長期幾十個阿叔咁樣跑。

仲有樹枝個d 呢d行完就呻幾日 又蟲咬又曬又割傷

中間同左邊勁正 我要撚晒

方便野餐唧

係ig story po話
「今日好曬好多蚊呀 但上個風景好靚 值得既🥳」
明明就係自己唔著長袖衫曬親

所以個問題咪唔係港唔港女係美唔美女囉

我鍾意呢種風氣

但我個個星期行山都遇唔到既

做咩帶埋賓妹行山？

博屌

多野拎

呢個真 應該主練腹同埋個籮

係係係 你啱

你真係好垃圾

連登仔雙手倒立都行到蚺蛇尖
一對拖鞋都夠應付全港啲山

同垃圾FTM 馮天蔓一樣，啲賓賓係要靠露去搏上位，又唔知自己又黑又成個菲傭咁

中間黑肉岩我，好想屌，岩岩已經J左2次

佢影得開心
你j得開心
有咩問題#haha#dog

樓主敢著到咁先屌人

咁wild嘅咩

唔好雞雞聲咁難聽
應該俾多啲鼓勵先多啲女咁着

扑野拍埋片啦笨

返去農場啦

中間個賓妹

就咁望個背脊都認到？

同問

一扯旗點算

去沙灘定行山

個venies好似人猿
得身材J得落

有得你睇仲想點啊

去行山定去沙灘啊～
重點係去影呃like 相

食得咁偏

原來係PT 身材幾均勻

右上角

會變成安全套
可以直接去屌西

影相先除衫姐
你地太唔了解港女

我夏天行山都實會著長杉長褲依個係咩玩法?

會唔會係去完潭or啲沙灘玩呀
我去四疊潭直落去大灣 都費事著翻啲衫啦

Kata先正，又性感又係高手

睇就睇啦

成班咸濕連登仔狗衝去follow人比人影哂上story

鬆身淺色長衫長褲
傻鳩都識啦

我都覺，不過好過你少少咁啦

哪來的自信

咪撚嫌三嫌四
你地應該要助長呢種風氣
等多 d 囡囡著到咁行山

上身都算 條底褲係想點

呢啲 第一下唔係諗正 係諗做乜鳩

長褲 挷外套 大波 sport bar先係流口水

賓妹黎
我屋企工人。。乙

輪廓似,但之後諗返應該無咁黑

佢老母菲傭嚟

佢哋係咪誤會咗山頂有個無邊際泳池

係似

行山撞過 屌佢地唔係著住咁黎行係密密實實咁唔益毒撚
行到打卡位先除影番個幾鐘先

成件事好基同死變態

多謝IG不停逼佢地越著越少

有個無邊際嘅山崖 比佢哋跳落去

真係唔怕蚊架啵佢地

無波就算啦

收皮啦臭雞 你咪又係想上位

點解要除

身體自主唔驚

山賊以為係男人

我想知告啲乜
肖像權呀？

沙灘又咁著
行山又咁著
泳衣幾時變咗行山裝出街裝？

真話唔可以講。。。兒登接受唔到

佢mum知唔知佢着咁少衫去行山?

小新呢？

Sir: No...Stop....No Stop!

聖匠臭雞 想唔想屌

以為睇緊viutv

露正面啦驚閪

台灣好多都係咁
我都想似台灣咁
影啲相好靚

台妹有樣有波， 佢地冇， 簡直係污染地球

頭盔

著呀婆底衫行山果三條友十世都追唔上

有料爆？

用乳貼算啦

公開得就預咗俾人睇喇

明明有四個人

唔通...落山得返3個？
(家明？

後邊駁入屎眼夾住？

係咪着住呢個look幫你做家務先？

佢mum只係祈望佢唔好忽然屋企人病咗要番菲律賓

世事都畀ching睇透晒啲道德撚仲喺度呱呱嘈

屌你老母 洗唔洗咁講我
我都係想你地紅

大陸人黎HKU nds

佢tinder ig 都有呢張

最左條女對腳幾正

中立自由撚：「人有自由穿着任何衣物」

More please

咁可惡 就俾你睇下我地連登毒撚既力量呀

唔係鬼佬，鍾意唔著衫行不過行親都唔會撞到人嘅路線

仆街了，我幫手推會唔會有事嫁
比人告喎

好樣衰
$1000雞分分鐘仲靚

2986米高嘅山咁係正常，香港啲山咁易咁矮咩晒嘢去玩鳩自己？

賓妹一律$400無套

真山系裝係舒服啲
最少舒服過泳衣

唉屌 好想去日本行山再温泉

唔怕有病？

錯左 中間個位係健身教練黎

佢地夾到錢搵律師未啊

等睇中登革熱日本腦炎

齋噏咋

仆街我都好想，試過一次會覺得行完山係好應該有溫泉

啲女就過期

有無人 update 下

露左都無野睇
著返衫啦

個 IG 係新傳媒嘅衛星 Facebook Page / IG

佢想告啲乜撚嘢？告肖像權定版權？
利申：唔支持無credit無tag既repost

讀下law先啦 告人
小學生告比老師聽咩

性匠出晒名易屌

又要申請貞節牌坊

小學定中學?

著到咁行山真係好肉酸

方丈份人好小氣

ATTENTION SEEKING WHORE

想搵老細埋單

笑鳩毒撚 即係同連登宣戰
以前既話一定有一村人起左佢底

仲以為港女 屌呀嬋黎嘅

點告自己Public ig 自己up相
香港又無肖像權

做多咗

連高登40～50歲阿叔都搞9埋

唔想比人post就檢點啲啦
咁撚樣係個山上面

係中環咁近個海都唔會著成咁啦

香港d 女真係好姣
全世界應該得香港女行山會咁

越黎越少布

影完相著返架啦

博扑野打野戰

鐵人三項呀？

屌，都戇撚尻。

乜罩都除曬

我想知佢地出返市區會唔會着返褲
如果會 咁幾時着返
落到山嗰陣喺度着褲？定上車嗰陣着

Ig private左

又要po又叫人report

好似係上山個陣先會除到咁

屌... 嬲

點解唔除埋褲

擺明想上位

令人有遐想

女性身體自主 我話除咩就除咩

其實一直想問呢班係咪真係連登仔聚會黎？

班人睇落去好似巴膠

整過容 不過失敗左 好樣衰
有冇巴打想屌 紅磡聖匠中學既臭雞

著啲咁嘅鞋 皮膚又滑
一跣親真係山頂sir落山腳
遇到ii 就和味

見過真人好撚整容雞feel

屌你老母一日出幾撚多Kata嘅post

喂蚊義工

sauce

不了

港女無波 講咩都無用⋯

好大對假奶

我都係咁話
隨時搵條毒撚做運輸兵，幫手set埋個換衫營，啲女換完衫，就出嚟影幾張相

以圖搜淫都唔識？

一名20多歲的台灣女子近日前往長灘島旅遊，她身穿一套白色細線比基尼，火辣的款式僅能勉強遮住「三點」，大膽的穿著引起路人側目，不少人圍觀並拍下照片，女子的照片炫速在網路上瘋傳，甚至驚動當地警方

有無毒撚咁傻鳩

咁係人嘅問題 同件事無關

左邊條女有兩對腳

對波明顯有膠係入面

叫呢啲女賤雞賤貨唔係冇原因

有冇以前啲相對比下先，咁樣好難話整容

果啲叫膠

是但啦

山賊仲請唔請人

好大個口

咁叫咩

最右似四張野

著同唔著呢幾隻野豬都唔屌

最右手邊個個隻腳粗到咁就著反條褲啦

咪係
正一死臭西
有無mon post 啊？
係啊話緊你啊死臭雞

好彩佢話高登班毒撚
呢到係連登得00後小朋友

d 女過撚曬期

Btw 邊個黃小姐

咪中大Email

影相先係咁，真係行緊嗰陣包到實一實，要影相先除，勁仆街

唔知個閪係香定臭

個vaniescheung好正
成日因為佢噴左唔小精

惡撚到 又告人又毒撚

兩姊妹成個賓妹咁又似忽忽但成日走去扮model

好得意，羽絨游水

見到都覺得污糟

中間嗰個係咪菲傭？？

佢阿媽係咪菲傭？？

夜晚瞓唔著可以玩數蚊「爛」

山系女孩

連登仔未見過世面係咁

順眼好多喎

真
我都覺
成班垃圾看圖作故仔咁

佢地做多左喇
只要唔理，過幾日就沉到唔記得啦

我就係見到三隻連豬

好撚柒 Joey leung

邊有人行山著成咁
viutv想搞到香港點樣？

想出位可以做到點

幾時中肺炎呀

你當ETV 咁睇就冇問題

睇樣佢媽似係東南亞人黎

有野睇就唔好嘈生哂

港女再老d就係大媽，跟本大媽d奇怪野係今日港女身上已經出現

而家啲人行山都已經唔係以前咁.

之後就話人𥄫鳩佢

好老實
無人叫你扮上ig 呢啲睇怕被人出賣放上嚟
Anyway 行澗有啲人專登為咗打卡都係咁
一陣出事就花晒 唔鼓勵呢啲行為

香港孿生姊妹，另一對都係

Ps：一齊燒過嘢食飲過酒

尋日行山勁多女著緊閪褲 我都好奇唔洗再條短褲遮遮？

成張相唯獨唔想睇佢

嗱 賓妹黎架喎

笑左 博出位又要屌人

傻啦 佢就係要你哋記得 唔想咁快沉
如果唔係點拗撈

山賊搜乳

其實係ig啲台妹咁著又唔見連登仔拎出嚟講話會唔蚊咬比草𠝹

好耐無見過黃蛙

臭雞冇生意要咁樣搵客？賤女人

同港女差咁遠

kata真係好正

佢地影相先除
行果陣時包實曬

夏天去行九大石澗實會遇到

如果跣腳就...

又無樣無身材, 博條毛

3件？？？

其實人地咁著係因為節目, 行山著sport bar冇問題, 但著泳衣/bikini就over左

此風可長
多左動力行山

仲好啦, 唔想洗眼

無樣無身材都自信心爆棚

右邊嗰隻可以用怪獸嚟形容

咁嘅樣就算啦

我來自德成

你睇下個po幾多正皮 然後一堆問名/ig/more 你就知道 佢地成功左

上一轉連登以為自己返左印度
啲女著少啲就係雞應該比人姦

真係慘過返印度

應該親生老豆先係東南亞人.......

邊撚到正 講下

咁撚串 推到多啲人睇到囉

對比起男人，女人先係真正裝備撚

佢地係為左著yoga pants, sport bra而走去健身/行山
成件事好撚反智

認真討論，香港的確無肖像權，但今次係repost, 可以話係偷圖，會唔會觸犯著作權？影相嗰個有冇權追究？

+1

我覺得行街都要咁

正評係笑9佢3個人姐

真係折墮

打蛇

叫地鐵偷影個班人情何以堪

唔知以為山上面有泳池游水

想曬太陽唔應該去行山，點解

雞全部都係雞

中學生黎？

嘩頂邊間分店

你估真係行山咩

好差咩？我屌晒囉

樓主pin this

唔好咁肉酸啦

No 泰國啲酒吧跳艷舞。

呢啲臭閪口講就身體自主，其實就明知自己咁著會引人睇，一邊屌呢個世界父權社會一邊就做埋啲野迎合個父權社會。

呢啲女人一個字講晒
“正一臭閪”

應該空姐黎

我有朋友渣車都係咁樣著
佢話曬完太陽好撚熱 唔想換衫

佢IG叫連登仔照下個樣先 但我想講， 屌你，你地成班都好撚樣衰呀臭雞 你都屙尿照下自己個樣先啦

信唔信我follow你ig?

Why not

連登傻鳩有時都幾好笑
唔露又屌人扮哂野 露又屌人臭雞
double standard廢老思想年輕化
我心諗，係美國成日都見到咁樣架啦，有咩無問題，再誇張嘅黑妹墨妹裝扮都見過，人哋鍾意着咩咪着咩

咁撚大個口既

其實係咪由搭巴士地鐵開始就係呢個look
定係喺山腳專登剝衫

著貼身leggings sports bra 都算
露到咁明顯搏出位啦

野豬

正面應該咁上下波路

得罪連登仔都無咩好結果

賤貨

今日中左兩三次伏，推

無蚊踩架咩

行山就唔應該咁著啦

中間個個賓妹係健身狗 利申做過同事

哨牙珍

試過同佢地做野好大陣狐味

真心咩？ 想聞下係點